ICAC查721、831

ICAC查721、831查成點?
之前老廉話主動立案調查721
而家好似冇咗成件事咁
唔通上頭話唔查就唔查...

icac唔係拍戲作出嚟架咩？

香港勝在.....

唔好忘記ICAC係直接Under柒婆的

唔係清左盤成個世紀咩？

以前under 總督就有用

咖啡好飲 劇好睇

磨緊咖啡豆
ICACafe

開邊套戲？

ICAC 只係擺設,一早執左啦.

只會捉市民貪小便宜,唔會捉官員貪污

Push

ICAC汁撚左

推